貓的真心話

乜柒嚟㗎？ 又想呃鳩我吞晒啲奇怪嘢。

你哋啲人類癡線架？ DSE可以當飯食架咩？仲侵佔埋我地方！

單手推開你

瞓覺覺豬先 2

任我差遣死光

想玩你bb

好可愛

好撚肥美 個面豬仔

小心比bb 玩番

我真係叫肥美

比人讚我得意，緊張到抽晒脷筋

屌 乜咁啱呀肥美

我唔想做貓喇

好眼訓呀 我唔得喇

放心！其實你係個貓人。

轉身 好波

放學未啊 diu

我要食千層麵

訓住人類係基本啦

我又要瞓

型到核爆